制服沒有賦予你們任何權力，只有法例才賦予你們權力

警察著起制服，俾支警棍，冇任何明確guideline
好容易過份投入角色，認定眼前既市民都係暴民

警察要記著，你地著既制服係冇賦予你地任何權力，只有法例賦予你地權力

如果搜身咁樣你地冇合理懷疑去根據現實情況同客觀標準去做，都係偏離左「警務條例」第232章第54（2）條，無任何法例所賦予權利所造既stop and search都係違法既行為，警察知法犯法，其實同犯人無多大分別。

如果你地stop and search完，都非法禁錮市民亦教係違反基本法第28條剝奪左市民既人身自由